有無人成日夢見ex

分咗手半年 之前就每個月都夢見ex
過咗排都冇 但直到琴晚又夢到ex
有時卑微到諗至少我地可以係夢入面相見

渣ga

唔怪得我成日發空白夢

白日夢我就聽過，咩叫空白夢

分左一星期，只要有發夢都見到佢

振作啊 Ching

我都想夢見ex 可惜

久唔久會 仲要連現任都夢到我前度

間唔中 夢完個人啲心情好低落 成日發夢復合左⋯

成日夢到佢有新既另一半

我唔洗發夢 佢真係有

前晚夢到佢3次 3次都扎醒咗 起身果下極度空虛＋失落

我周不時都會，感覺好真實
但係一醒返就好空虛

分左手3年 仲係會夢到佢
到而家都仲未有下一個

夢入面可以見佢真係好開心

醒嗰下真係想死

本身無佢嘅生活都想死
唯一真心開心嘅途徑就係喺夢入面同佢講想講嘅嘢
但最近一次夢到佢有男友了

有，被分左差唔多一個月。頭兩個星期發夢同佢繼續sweet住拍拖，或者見佢搵返我。最近嘅星期發夢見到自己用唔同方法想佢回心轉意，但係夢入面嘅佢都係拒絕左。

可能係潛意識嘅轉變，剛剛開始覺得有得挽回，而家慢慢明白，就算點挽回佢都唔會返黎。就算發夢見到佢挽留我，自己會喺個夢入面發現自己發緊夢，因為深深明白到佢係唔會咁做，一切都只係幻想。

啱啱又夢見 瞓唔返

連續幾晚都夢到佢，有一個夢係佢摸住我個頭問我係咪好掛住佢 仲有一個夢係夢到佢搵返我，但醒返係一場空，由好開心跌返落谷底...
佢做決定多數都唔會後悔，係我妄想太多以為可以係返埋一齊啦...唉...

琴晚夢到同佢kiss緊 一醒返

曾經有排會 但宜家冇
想同佢講句: 仆街死啦你 咪撚再入我個夢到

啱啱夢見完 見到個post先醒起

分左兩個幾月，都仲有夢見佢。每次一醒個人會好炆同sad
驚會好似樓主咁...半年都仲係咁